鍾翰林被控分裂國家罪不准保釋 美國務院譴責香港警方

前學生動源召集人鍾翰林被控分裂國家、洗黑錢及發布煽動性刊物罪，不准保釋，案件押後到明年一月初再審。

美國國務院發言人譴責香港警方拘捕及扣留鍾翰林等三名學生民主社運人士，又指香港當權者持續用執法達到政治目的，是違反法治。

狗方 仲有律正屍

幾時先制裁軍警

好心噏

Condom

佢唔係太早到的話

明明又話10月出第2批制裁

pompeo 找數未